
# Présentation de  Marie PIERROT
## Identité

- nom : PIERROT
- prénom : Marie

## Activité

J'enseigne Physique-Chimie et NSI à Saint Charles

## Motivation

Je suis intéressée par la Forge parce que je suis toujours partante pour apprendre à utiliser de nouveaux outils